★想問下 如果借貨沽空d大鱷 到期唔還貨會點？

想知

你咬D大鱷食?

沽空要擺低孖展架嘛， 死蠢。

沽空實貨

你以為唔駛錢借？

以為好似財仔咁借

大鱷試過俾 大耳窿 淋紅油未？

借貨到期唔還咪還錢囉